PS5日本各預約網站銷售一空。黃牛爆炒35萬日元一部！！

PS5日本各預約網站銷售一空。黃牛爆炒35萬日元一台。 注意PS5的官方指定價格是稅後光驅版54978日元、數字版43978日元。 很多日本玩家開心搶到訂單付錢後，發現35萬日元表示人生已經結束。

個個連登仔話唔買第一水

支那狗炒高個價

炒價機玩出黎既遊戲性一定豐富過正價機

有成交先算

用家唔買第一水就好合理，炒家就

得amazon係直預購所以有膠價

其他全部都係抽 好多仲係未開始可以申請 咩新聞黎